我想問一個人訓king size床會唔會有問題？

太大會唔會訓得唔舒服？

太細先會訓得唔舒服

但太大會有咩問題？

覺得空虛寂寞

冇問題，你陽氣稍弱嘅時候就會有野爬上嚟陪你訓

我成日驚訓訓下, 矇矇矓矓發現隔離會多左個"人"